［幫推］麻煩大家幫幫小弟整條反送中勵志片

有見近日好多年青人覺得好灰，萌生自殺念頭
又見近廿年都無乜勵志歌出，所以諗左條屎q出來

小弟想集合大家遊行示威的小片段（相/短片）
再配一首鄭少秋經典之作 - 從不放棄

歌詞如下：

鄭少秋

從不放棄

天地男兒主題曲
作詞：潘偉源
作曲：徐嘉良

一絲絲記憶 勾起了一串串滋味
它不少也不會多 分享了重聚跟別離
一張張照片 框起了一個個天地
不聲不語偏說出 歲月多依稀

＊一聲聲歎息 終止了一處處境地
它將所有悲與喜 編好了年月跟日期
一天天變更 不可以一次次躲避
它需不竭的勇敢 向夢想高飛

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
＃何愁面前浪破浪 湧個無了期
何愁落泊 我只要一口氣
雷或雨 我也傲然經過
瀟瀟灑灑向美夢高飛

＋何妨混和淚與汗 一笑毌皺眉
誰歧視我 我偏要爭口氣
從成敗裡 冷暖後才知道
絲絲點點永記在於心
凡事不放棄

重唱 ＊,＃,＋,＃,＋

利申：小弟係廢中一名，岩岩學識剪片，多多指教

去歌

大佬你叫D o靚仔聽鄭少秋，一見到佢個名我諗佢地已經唔想睇

做條勵志片既bg music姐，唔駛出鄭少秋個名

即係係似港台個「頭條新聞」咁
將d片段串連，再配呢首歌入去做bg music
最後出句「從不放棄」
然後再出五大訴求

有人整過，但無配好d片段同歌詞